毒撚秒回

我開嘅話一定冇人入

Hi

你最有我心你係第一名

秒

Chu

hello sob

今朝又屙水 個胃拿住

My fast fastest

hi

我今朝食完個意粉又屙
依家個胃有啲唔舒服
有冇諗住睇醫生

U go to sch by bus la u

放緊lunch, 一㩒入感情台就見到

Hello boom chu

早晨

嗨

扮緊工

呵返你
係咁屙水飲下保礦力
補充返水份同電解質

今日lunch食咩

讀早

玩你枝筆

早安

加油
應該就嚟放飯？

咪琴日個白烚雞意粉

好想瞓

屌又要返去做野

都好食意粉冇咁肥

又要開始忙碌嘅一日

做完嘢先再講啦屌

做完狗再講

今朝幫佢病人沖涼
叫佢揸個花灑
佢幫我沖埋 成身濕曬

好彩今日兩堂

有撚排

佢係咪特登玩嘢

我啲堂全部都係喺下晝

繼續扮吓工就好快食得飯

Hello

好過做狗嘅

想睇了又要洗錢

咬爆你菊花

讀

飲緊

皮蛋瘦肉豬

去睇唔睇會成日好痛

粟米

成日想噴屎好煩

好辛苦

無粟米

今日係咁放屁

咬你春袋

你就好

boom boom chu

讀子

路子 工作中？

點生存先可以舒服D

肚仔點

無人係舒服喎

係胃又少痛，又屙水

是 你呢

強鋪 劉明

有粟米好食啲

D email開始轟炸機咁樣成日send過嚟

終於到咗啦

粟米唔巧消化

我又想sd比你

玩住先

快幫我打針

快d

係wo

@iluvboomchu3000@gmail.com

練習揸筆姿勢

你唔係uoom咩

我啱啱瞓着咗5分鐘

咩味

Boom

寫毛筆

夢

不過刻名幾好睇

係味刻左uoom

最近有咩做

Uoom9u:p

胃痛咁返工

好靚

之後又等耳機

我又搞到無人了

我召喚大家翻嚟

唔洗上堂？今日

boommmmmmm

Nope

報到！！！！！！

Jealous die
Fk me

我

今日又有一pair帶綠帽散左，正

你今次終於係第一名

你遲到

still hv a lot of things to do

洗唔洗r咁多下耳仔

冇女點有帽

係
第一名

嗰條女好on9

辛苦了

我個mail box係咁boom boom boom

9點訓

你老公

即係咩

我好口渴

我mail box 同我social media一樣
冇響過

你？

清潔耳仔未

Drink Walter

我唔信

已經飲咗好多
而家去買唇茶

mail box間中先收到學校幾封email

羨飲咩

我成日miss 左學校嗰啲email
跟住冇去嗰啲濕9meeting

諗ing

我boom

你

Boom 9u ok

boom8me

Boom 7 u

boom6me

係咪有荔枝紅茶

我都好多但唔睇

攤緊

我已經慣咗miss曬d email

我冇乜提議

佢直接派俾我嗰啲堂都冇9半
唔使swap

再屙就要睇醫生

。。。 我老公係我

Boom5u

我淨係睇我買咗嗰啲嘢幾時到

好

有啲重要嘢我都miss埋

好似係

boom4me

我買咗好似係葡萄柚
跟住仲同我個收銀講話樓主好靚仔

打交？

Boom3u

期待緊聽日定後日

boom2me

今日淨係枝筆到咗
應該等多四日之後就有耳機

Boom1u

推薦中杯 加桃膠

下次試下

希望你部ipad都快啲到

boom0me

起碼要10月

Boom-1u

呢排去左清玉飲

仲有半個月

u笑me

所以我而家拎住支筆都唔知做咩

無呀

你有

做咩係咁咬我

放工返到屋企

條仔抵死，帶綠帽

我都想攤

fk ur mum

我想訓

最中意睇到d傻西帶綠帽

唔知點解覺得條仔99地

有女都知佢on9啦

笑咗

見到d人有感情問題就勁爽

今朝返7

Hi 食左飯未呀

今日勁眼訓 而家放工好精神

祝你有突發野要返去ot

放心一定唔會
唔好咁多幻想 俾d心機返工

祝你帶綠帽

佢自動幫我整日day off

我食咗早餐你呢？

煮嘢食

帽唔怕戴 最緊要除得快

今晚開始餐餐魚麵 轉頭做運動

我都想做

祝你帶帽都唔知，養便宜仔

攰

我祝你努力返工就ok

想做就做 冇人阻你

我放工慢慢屌7你 咪撚走

個天阻住我 落雨

你放工再講啦
轉頭俾人見到你返工玩電話
驚你俾人屌

今日呢邊好好天
放工出曬太陽

Damn u

我都係係屋企做 唔係出去做

約出黎隻秋？

但係好似好多嘢做

我想瞓陣先好眼瞓

我都要 早抖

Nite

真係抽都要放工先抽到
我訓陣先 訓醒再講

我都食左早餐 依家再食下午茶

幾多點上到幾多點

你就好可以食咁多野

點解我咁靚仔🤷🏻‍♀️

包大人

你可愛

好攰

我都攰

聽日想斷食一日
個人真係有啲辛苦

冇嘢玩

Wooohoooooooooooooo

你唔是玩交友appss?

唔玩了

why

我估係啲女比你溝曬

好開心咁喎
落堂？

咁我靚仔嘛..

抵你溝死女

溝女係我工作，同郵差送信一樣

你是一封信 我是郵差

I m so ugly

你是潘曉韻 我是同佳

用我張相玩

唔係
叫下咋

Ching, photo?

Choi過你把口

有女？

好好訓 早晨

出面落雨

我呢邊今日好天
不過天黑了

想有

好快有

你又想用我張相？

我x你

文明人

坐左喺度

等埋ipad就可以瘋狂畫畫

連你都燈我
我愛的人不是我的愛人

冇帶遮點算

愛一個人就要x左佢

可以瘋狂練下點樣寫筆記靚啲

痴線 我唔識燈人

仆街 瞓咗一個鐘都唔知有冇係咁發惡夢

我拎比你

讓你愛的人幸福就夠

不要暗戀

寫字

咩惡夢？

唔見左把遮點算

清楚有女

買過把比你

去問譚仔遮遮

勁到

你好！

粉嶺嗰把靚靚

唔係啦

Hihi

讕係溫書咁

咁有樓豬加持 我應該好快有女了

畫小小公仔都夠

這麼高質素一定會很快找到你的另一半

係 開心係可以用來做第二個mon
夠晒大

都係
佢中唔中意我唔緊要 佢開心就好

春夢來

咁我呢啲低質素嘅呢？

睇netflix好正冇電腦咁重

又真係回得幾快

去強x

無錯但點都會有人痛苦

輕咗嗰個keyboard嗰個重量
如果遲啲f2f返學嘅話應該都係帶iPad
雖然兩部都差唔多13吋

你好彩我啱啱瞓醒
做緊咩

我低質素
有唔好嘅野 都有好嘅野

感覺唔好嘅嘢多d

無錯
13吋應該好大

我死毒撚
梗係快

on9 顧店自己先啦
人地幸唔幸福關你咩事

交比我

但係想寫字舒服啲
本身果mbp都13寸
其實都好重 好彩嗰陣冇買大啲果部

放工未？

又冇叫你去爭

清楚不苦

我冇乜點睇 有11同13吋？

6:30放 係咪隻秋？

既然都冇得一齊
點都會痛苦
倒不如揀一個佢會開心嘅選擇

？？？

收工的毒撚在回家途中

可以 時間地點？

Pat pat pro有兩個size
一個係11同埋一個係12.9

。。。

唔苦 唔苦

對人咁好有Q用咩

返去沖涼嘆吓

屯門大會堂 你幾點到？

很好的夢 觀戰

獨毒毒不如眾毒毒

好多蚊咬9me

我哋甜你

原來係咁

我記得我係個夢入面見到咁樣之後下一個畫面係sad到去咗日本嗰啲居酒屋之類嘅物體

end

但係我冇買佢嗰個鍵盤

駁唔到啊呢

你真係低質素

唔係啦
我咁樣揀看似我損失更多
但我有心靈嘅滿足

15分鐘後到

好 毒撚圍爐

睇人仆街都有心靈上既滿足

噴蚊怕水未

係呀 你識咗我咁耐一直都知我低質素

你質素都幾低，點解明明自己個樣靚到天使咁 性格好到好似耶穌咁，但係依然繼續單身，你唔去搵定係好多人追你你唔要？點解可以咁低質，畀我就隨手揀返個，算啦我都係走先 望到你兩眼太燦眼，你發出救世般的光芒

好似冇咩用

我要8點先到，我喺康城

師兄咁識刷鞋

都係 但我未睇過

依家潮流興反諷？
去邊度copy返嚟

塵巴講出真相

閂窗未

我師父係修道船 轉頭打到你blackjag

唔知大家有冇fast check過清楚係一個好完美嘅人
大家要清楚呀

你望住我

我係鑽石山 一齊去？

已經閂咗窗開咗冷氣幾個鐘

祝你日日返工，食屎狗

好想奶。。。

塵巴一時講真話 一時講假話得唔得架

你唔好咁變態得唔得

我驚你見到我會自卑

真係唔洗祝
實習返多9日咋
句野留返同自己講

清楚係一個好男人

唔啦
我扶起你好過

對住你真係忍唔到。。。

好問題

你老母西

我想瞓喺大波妹個心口

自卑慣 出街心諗 點解個個都咁靚仔

你好撚變態

不誠實使用連登

佢好痴線呀救命

我係非一般靚仔

你依家係咪挑戰我
經過我八婆仔加持
邊個夠膽話你唔係好男人

你引我犯罪

give me 10 minutes
Gong to buy two melon

我渣大你咪得

Durian is better

你食屎

真
真心笑咗

想識

想食你d屎。。。

驚咗 別吹奏
最驚吹奏

我會中出即飛你

我平板 點渣

he will die

Dllm

調轉ok?

食狗屎 每日都有好多俾你

我個人都唔吹奏人

That’s my plan

幫你渣到c

唔可以，中出即飛係我天職

真心覺得c係啱啱好

你果d特別香

你食過？

and I will go into prison

c好難搵

聞過

點解唔信

勁驚
比我做返平板

負心漢

瞓平板心口會瞓到痛

你會變成呢個男主角

同靚仔扑野預左架啦

點夠膽唔信

未真係瞓過係人地心口

Michael 勁靚仔
勁羨

說好的山盟海誓

慣左瞓喺心口，佢話我瞓到佢好痛

睇嚟你已經捉到呢個遊戲規則

同我仆過係你既榮幸

勁好睇囉呢套
我睇晒咁多集

Tbag

佢好煩

以前細個 每星期一日都會追明珠台黎睇

講起明珠台諗起之前細個星期六晚睇嗰個breaking magic xxxxxx

最鍾意佢同Sucre

等你好消息

我唔係__
犯法要坐監

Sucre最雷 我都好鐘意佢

新人lm

清楚勁靚仔
好羨慕

1234

澤馬ching

咩

好耐無見

屌你老母

對

返去Stalk ig啦屌

真心好好睇

Mahone勁型

係咪要和解

Yoyoyo

清楚勁柒
唔開心

係啦

唔好食

你係咪樓豬來 勁驚

你估下

笑

Say個hi

見到你個名想叫你UR桑

Hiihiiii

楚兄

又見了

你好

是

呢個名少古典風

承讓承讓

食飽飯未

食飽咗
你呢

做緊咩

睇得太多金庸

前期追michael佢地就癲佬 後期做partner好撚型

超正

Yy

Micheal 點解可以keep到咁多年都咁型

有無睇過我家有個魚乾妹

冇

簡單解釋

裡面有個打機神人叫UMR桑
一見到你個名惗番起

驚佢失望

干物妹

飲水

未賜教

食飽啦

佢ig都share好多artwork

佢嗰陣佬味

同我一樣

你淨係吸引到

諗起都唔開心 想要冇棍的

你拆咗佢咪得

你搞得掂咪得

唔比笑

佢個眼神

佢好正

佢光頭都好靚仔

唔知為左乜

你自己

冇晒感覺
個人好攰

大家可以支持下禾 科勞禾埃豬
禾會繼續拍多d食評俾大家睇

食飯未啊

返工點

飽

休息下

忙完？

屌你
我日日都睇你IG

休息到覺得自己好似廢人

但又努力唔到

有人知

見字

客氣客氣

無人規定你一定要振作

因為我真毒

Hou

我番睇好多次

邊個來

係幾好笑
又係帶眼罩認唔到系列

收工

咁就好

八婆仔好耐冇見

多謝你g持

係我Kenny牙

我唔鍾意咁
我想過返D多姿多彩既生活

Night night everyone
Morning shift tmr

你終於捨得入嚟

我好鍾意睇吓你開哈密瓜
唔知你有冇睇過嗰條片呢

你的衣架已上線

我掛你點得㗎

前排做返工狗攰到唔得閒9up

你掛住我 我亦掛住你 太合襯

屌你
你呢條片真係超級正

我同你不嬲都咁合襯
做緊咩

好衰㗎 人地會怕醜的

小埋會漏氣變迷你埋都好好笑

你享受五光十色，schedule塞爆？

Sleep well

依家返來係咪啫係忙完

多嘢做定人事

多野做

怕羞仔

Same here

做邊行？

文員

Aco?

惗得太高級

Ca!

係derrrrrrrr

非常類似

高級

想玩多啲野接觸唔同野
唔想就咁虛度左可以癲既ulife

典解你咁壞

真 唔試過就一定會後悔

I luv it

遲D返工就冇得癲

講緊我year4 placement都係冇得癲

禾好愛你呀

你愛我就入多啲嚟

得返你愛禾了
mad子個衰鬼唔要禾了

Infp 可以死咗佢

我是地底泥

Me才是

唔得！！
佢都係infp

我唔否認呢個年紀好多嘢玩，但我個人覺得之後生活未必一定咁無趣

大把人開始做嘢先玩

我唔理全部一齊死

但係飲極都口渴...

你食屎

冇人可以蝦我女神BB豬

做野之後仲有咩玩

好忙點算

呢度都有一個

咁掉低佢我地幾個一齊去死

鬼叫你笑我矮

依家先明有幾撚煩

有咩唔玩得

真係好多

內向又細緻
自己贊自己

岩聽

毒撚加情緒化 已經頂唔順

我想玩soc

點阿

你今日遇到個咁嘅人？

同理心同埋獨來獨往啫

出面都大把會join啦

全部同我企起身

點解咁撚多

唔係

咁係咪因為有啲嘢發生咗跟住你覺得佢哋好煩

搞到成個後母咁

我唔理

做到隻狗咁

睇清自己有幾撚煩

好似年齡差大啲

收皮啦

唔得咁㗎喎

因為網路世界多i

呢啲嘅觀點同角度

冇人可以阻住我向四字頭出發

以為你讀緊書

好忙係咪一律建議辭職

same

繼續飲

你邊度煩

你以為係gpa?其實而家係屋企上堂好好有機會比我減肥

唔好話唔係

發生咗咩事

咁多狗公

sl

見字飲奶

定係你想要同啲同學多啲共同回憶咋

我邊上邊食

四字頭仲衝gpa 有心唔怕遲 auntie你加油

呢個係一個唔良好嘅示範

我連搭車番工既錢都無

但係大家都傾到好似e咁

原來八婆仔細過禾

咁你以為係咩讀緊書
屌你啦 我係Auntie
不過見住自己個肚腩宿世左咁都係幾開心

我睇落去似咁老咩

我E係咪唔正常

小妹俾人話我煩膠

可惜你肉身只值一份帛金

邊個咁撚大膽

我分左半邊mon上堂架

始終隔住個mon

想年齡相近
好溝通啲

今日剩係食咗早餐 你唔會夠我黎 快啲去食宵夜

個胃就快爆炸

一齊

仔仔

屌你老味
我今朝都係淨係食咗早餐
我買咗嗰啲得3kcal啫喱
嗰啲帶出街超飽肚

咦 原來唔係
即係八婆姐姐

會死

點解你要咁mean

切咗佢碌her 落嚟

點擊此處與馬馬展開激情對話

lm 仔仔要pm我

我細過你
很撚定細過你

年齡唔係絕對架

你換咗你個icon先

Yo

我雙mon 一個睇電影 一半連登 一半上堂

要錢

邊飲到咁多阿

我已經五十幾 瘦成10kg

胃痛已經成習慣

Join

戒貪嗔癡才是正途

我八月尾去到而家瘦咗4Kg
但係仲差大概10Kg咁就完美
發現真係越嚟越食少嘅嘢跟住就啲錢都用少左

要好好咁對下自己身體

我都想

同鹿鹿展開對話

pm我

跑步減

tg我
hugo1993

拎咗刀俾你

我今年先18歲

個體脂磅話我去脂後理想體重係41kg
咁我到時咪變咗一個骷髏骨

性格都分好壞，太嚴格喇嘛

有咩問題

你扮啦你

有薪病假

邊個仆街話你

冇問題
不過你話嗰個Apps嗰個好搞笑

pm我一齊修習四聖諦法

飲水太多先唔好 飲到口淡淡

留翻啲錢去染頭啦柒頭

來

幾年喇 冇得搞

有啲肉地先好的

am pm

另外半邊multi緊幾多樣野

呢個真
你提左我
染咗個頭要3000幾CLS

要扮老人家好難

你又啱

頂你細過佢兩年

要了

本人覺得肉地呢啲嘢已跟左本人太多了
不了不了

我雙mon

電鋸好喇

慢慢調整番啦 唔好搞壞自己個身

信我
朋友貴精不貴多
交心先係皇道

德州

ff too much

仔

我屋企人話如果我三個月內去到四字頭會俾錢我

非洲飢民

我也想

要有一個向佛既心

我唔鍾意跑步

咁到時真係應該冇力拉住隻狗

初嘗真相 係就right swipe啦屌
專登match黎屌我

日日落街跑啦.

dm lor

是咪18k金頭來的

外向型毒撚

痾完再飲

Dnlmcfh 窮？

佢哋根本其實好得閒
都唔明如果唔啱心水嘅話咁就唔使揀interest

已點擊展開對話

咁你鐘意做乜

食嘢重要啲
而家每晚都帶隻狗起碼行一個鐘

balayage

come

不夠激情

人越大就難越識到交心朋友

我有後生嘅心

我未去整因為我真係冇錢
同埋唔捨得3000幾整一次
但係真係好靚係我好想要嗰種效果
不過箇中效果都係要瘦咗先好睇所以都係減肥先

點算好

hey

已經係冇胃口 食個早餐成日都唔想食嘢

有無肉地都一樣咁愛你

下次帶埋我

我今日進化到我食咗舊茶餐廳牛油多士我已經覺得開始有啲頂住個肚

我放棄人生了

你又知我同佢差唔多樣

多謝你但係我想係我20歲之前瘦翻落嚟
仲有一年幾時間

你喺後邊跟住跑

我鍾意做重量訓練

晚上最少都食少少 不要咁頹

清楚話我係直覺大師

四字頭我剩係記得個女仔 160below 瘦到cls

你咁潮會嚇親禾

Cardio

跑馬？

你講完有無做

心動不如

咩我行 咩我深蹲

佢瘦到點
我屋企人意思係我49 kg都係叫做四字頭
但係真心唔鍾意着嗰啲衫係要瘦先好睇

點叫激

你知唔知咩嚟

我一日三餐好定時

你個id好熟...

下次見到我個柒頭記得match我俾少少鼓勵我

個人太on9得唔得

八婆仔原來咁young的

冇玩好耐

汪

係你一直以為我好老

唔好咁

我建議你掉左佢

揀咗髮型鋪未 定我聽日剪完俾包膠你

比人激

睇醫生都要錢

我想內圈染

咁點算

我都係用嚟睇住先
冇錢係咁上下

小心出事
我認真 胃痛好麻煩 好撚後悔
唔好學我 我已經冇得救

雙人squat

揀好咗但係想睇你聽日包膠
因為我覺得我揀好咗嗰個三千幾蚊太貴

飲番帶少少味既野

聽日又要做了

好在我無事

冇嘢食

我未上到咁重

嗰啲日本風格係我身上會好奇怪

幫我卜吓

會爆血管

我冇事 其實因為我真係有食足夠嘅營養跟住飲好多水
只不過我係一起身就迫自己食嘢食嘢食嘢
等自己多啲時間消化

越做越正

可摸耳教我

快操練

明明1991先係

你想知啲咩

咁先夠激

比次機會啊教練

我一開始以為係八婆姨姨

你Google下
嗰啲真係好靚

係咪鍾意著寬鬆啲

屌你啦
Blocked

我覺得日系正

而且我第日出黎做野冇得染

建議買32寸曲mon

唔係
而係嗰啲好似着到去人地villa 渡假嗰啲

塞得落細碼裙

我鍾意歐美
歐美係我杯茶

唔好逼我

有咩推介

你仲未幫我

死埋

想同你瘋狂pushup

依家細嗰啲都勉強可以

無咁大位

其實我覺得用咩都係冇所謂最緊要係你同佢夠緣份

咁瘦

踩佢，要佢扮狗

翹臀

我鍾意日韓

但我著衫風格都要變

唔知邊度買衫好

唉屌 食飯都冇胃口你就知仆街

你唔會咁對我的

佛系到咁

小妹好想快啲剪唔洗戴帽

想講我隻手弱到做唔到

何必對自己咁嚴苛

細左至少一個碼

好鍾意呀

我依家都冇衫着

我下一個係男定係女

好辛苦先塞到

咁又唔會
因為我要迫自己食跟住先會有嘢消化我個代謝先會繼續喺度run
好後悔以前成日夜晚食嘢

我著黎著去個幾件
連續出幾日街就唔知點算

以前D衫好樣衰
我都唔知自己痴左邊條根買

好想睇

明呀班友唔識睇眉頭眼額

應該有

咁你換季買衫未

難，不過都會有

唔知點解有啲感覺係男嘅

我想同佢搞les

我掉咗好多以前嘅衫

要多啲一齊操練

仲蠢過屋企隻狗

how?